pro club d1 比賽球會招人

現誠招Full Time 開咪玩家
老手cam / CDM / gk carry 為fifa 20 作準備。

現招：
老手cm cdm
gk 一位

球隊 : 19000FC

TG:

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

支持